大家認為應唔應該疫症過後去裝修發國難財既藥房？

如題

唔應該
關我哋撚事
又唔係淨賣俾藍絲
咪推手足去死

同推手足去死有咩分別
如果係真手足 大多數都會有豬嘴 或者口罩喺度
跟本對手足影響唔算大

香港獨立 修改法例迫啲仆街無得炒